仆街，條賓周卡住咗係條女個閪

番號？

放開你隻左手啦

你係狗

請問有冇圖？